求nowtv續約plan只係要足波唔要其他野

要睇埋世杯
最好18個月或以內因為唔知後季仲有冇
仲有幾日到期
本身已有舊款hd機頂盒